有冇人同我一樣好中意聞另一半？

成日覺得佢有一陣獨特既味
又唔係臭崩崩
但又唔係香
反正一見到佢就好似上咗癮咁起勢咁索

利申
男朋友都會係咁索我